砌完機諗住執線點知 中招 求救

拔左插唔番 d 洞細到。點算阿help

USB 3.0 19pin? 點會插唔到?

😭想喊。高手點對位阿 我好痛苦

就咁對囉 冇乜特別方法
但係你呢個咩箱 冇見過19pin啲窿咁細

678c 屌9佢 細到 岩岩好

多謝師兄應我。好撚驚。第一次自己執線。以架唔敢執啦
插好左

插到就得

插左1小時， 小鋼炮稱號都來

連個座都掹咗出黎，係條線度拆翻個座出黎，隊翻個座入去再插條線啦

防呆 防唔到傻L

大力出奇蹟

剪腳甲先

USB 3.0個插頭好撚戇尻
上次睇岩位插都插斷一隻腳
又細 真係要睇清楚

咁可能真係抆甩左～ 但係都on9 有咩可能咁爛🙄 第一次抆佢

可能真係～

左搖右搖咁渣～

唉 屌你 真係戇鳩鳩咁樣 麻煩去學下野先
唔好掛住執線啦 有D野自己做唔黎架

好懷疑樓主俾人砌個陣
條友已經用壞野

算啦，插番好。用到🤭 樓上有人叫我唔好掂wo。咩都唔識

條傻仔想打機但自己整條list換u唔換display
咪鬼理佢啦 識少少扮代表